求吓大家 為咗走咗嘅義士 唔好做傻事

正如鄺仔所講 大家都係手足 唔好再有任何流血事件啦 please